巫婆扮到咁靚，去現場叫下口號當幫左手阿？

笑死人咩